中原地產特約：日日有樓睇

日日有樓睇有Q用咩
我都冇錢買

佢叫你睇咋嘛

睇下啫